如果 m 記d薯餅都有 shark shark 粉就好

shake shake 薯餅

浪費左塊薯餅

想食紫菜味薯餅

shake 到塊薯餅散曬

shake完會變紫菜味薯蓉

薯餅點食都好食

薯條無粉就

你咪自己買包shake 又唔係冇得單買

薯餅點茄汁已經好好食

Shark?

鯊魚粉

薯泥

你唔講我都留意唔到添
巴打真厲害

小馬要唔要紫薯薯泥

咩口味

炸薯蓉

好

佢文盲黎,唔好怪佢,係shape shape粉先啱

m記薯條成日都又冧又軟

ok, 落 shape shape 粉滿意未？

我要常泥